政府下周二起寄出垃圾郵件，向每戶郵寄十個一次性口罩，市民毋須預先登記

政府下星期二起，郵寄每戶十個免費一次性口罩，市民毋須預先登記。

行政長官林鄭月娥，在社交網站交代防疫措施，提到下星期起透過香港郵政免費派送一次性口罩，到全港每個住宅地址，每戶一包十個，是政府在「本地口罩生產資助計劃」下首批採購的口罩。

另外，銅芯抗疫口罩在一個月登記期，共收到超過144萬宗登記，涵蓋逾393萬人，林鄭月娥形容反應理想，亦順利送遞到市民手上。

不招標下用咗7億港幣既垃圾

依家用垃圾郵件掟比你

浪費埋郵局既人力資源寄垃圾

夾硬塞畀你

之前底褲口罩又要登記咁7煩既

係咪間接承認左阿婆底褲冇鳩用

任何人不得投寄任何淫褻、不道德、不雅、令人反感或帶永久形式誹謗的文字、圖片或其他東西。

實有好多人去偷人地信箱D罩

即係$10一個？

唔好等啲人死哂先寄

大家諗下郵費成本幾錢

不如調轉啦

底褲口罩比黑警用

CSI口罩每戶投寄啦

又送的比人彈左既支那貨比大家用

會唔會d 口罩有加料
帶左會點

沖哂落廁所搞掂

放信箱咁陰暗地方 隨時發霉

港共政權無事獻殷勤，覺得有啲奇怪

zip文宣既好機會

會唔會有古惑？準備收即送俾看更或垃圾桶

可唔可以退返俾佢

班郵差得罪左柒婆咩野?
派完底褲口罩依家又要派

屌咪撚污染我個信箱得唔得？

散走佢之前嘅劣等貨

換廢老選票，輕鬆

有冇落毒架？屌你